［集思廣益］有乜辦法可以同個朋友一起上到深圳？

佢屋企人唔准上

都唔知講咩好

講多d，聽日係佢生日，想今晚一起慶祝
本身半個月前約左上，但佢老母忽然又唔比佢上佢老豆仲話佢專登請假上去玩唔好。

唔明白點解香港D家長咁封閉思想，
佢個仔都已經24歲

24歲啊，上深圳玩翻晚都要經屋企人同意

一早唔應該講上深圳。話出旺角唱通宵k 。到時熄手機話電話冇電

上左，多謝巴打意見，btw條女好正